法唔法國用sony嘅都係毒撚

喺地鐵一望到部十年如一日四四方方電話，抬頭望一望，十個有十一個都係毒撚

好多女用喎

覺
利申毒撚

法國人用sony就毒
其他國家

覺，我都用緊
重有賓妹都好鍾意用

的確冇見過mk用sony

賣過手機，的確比例上係多d
法你老母

以前就係mk牌子

覺，之後10個有7個都係用啲動畫公仔做wallpaper

呢個真

法你老母臭西國

樓主死全家

sony係菲律賓印尼宣傳好勁

真係好多靚女用，搭巴士見唔少

呢個真，舊時做過手機，賓賓一係三叔一係就Sony

毒撚就htc Sony

紫色機殼

樓豬矮到要抬頭望人

我就係用sony嘅毒撚

我用sony個排真係會用公仔wallpaper

法你老母國
屌你老母

印象中支那米同支那華為先大把毒撚用，啲毒撚咁春求其，有得睇動漫就已經打曬飛機

國 連sales 都係用ACG 做Background ，我心諗你個樣已經毒毒地，仲用個咁既wallpaper 黎sell 人，倒緊米 ？

樓主竟然搵到十部sony機

你睇連登仔屌到大陸牌子七彩就知無乜毒撚會用大陸機